李嘉誠有可能犯國安法 , 大獲

開左一間公司叫 3 HK
點樣幫李嘉誠好?

THREE HK !!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

港島九龍新界獨立

希望誠哥睇到呢個POST

誠哥快啲走

吳秋北一定會抽水....

3個網頁左下角犯法wo

誠哥行得好前 咁多年都為香港

下次口號叫3HK

一早plan定

free hk?

走得咁前...-_-

快幫手通知李嘉誠法律團隊!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

以後遊行舉three Hong Kong
只係公司宣傳活動

Three Hong Kong

誠哥見過英女皇同英國首相

有冇圖

班狗唔識英文.....

告尻佢

等改名

究竟誠哥洗唔洗跪低呢

Cls

撐誠哥 撐3HK

靜啦，誠哥手足嚟

自由香港

推 香港自治法 全民舉報警渣有責
舉報熱線:

金融戰線 BNO平權
永久離港 和你提清MPF

Sam HK

three hk!

讀好個th 音就冇事

曱甴王犯左國安法
沒收財產

5G年代轉做5hk啦

李嘉誠 free Hong Kong

咁個間叫free bird點算

以後著車仔件衫去

人地叫birdie.....

Three hk! 下次出街叫誠哥減上網月費

今時今日，中、西環可以行埋一齊😆

手勢就舉3隻手指啦

著車仔波衫都收皮

車路士都犯咗國安法

3 HK！！

推

Hahahhahaa

我怕佢直接比人送中多D...-_-

3HK

幫中共回血？

班狗同蝗識西音調咩

我諗真係可能堅要改名

3hk

誠哥 我知你有睇連登,
你會點處理?

免費幫誠哥賣廣告又點話

細思極恐

咁多個字係都要用3
誠哥走得太前

其實係陰差陽錯嗰陣引入3G就用3嚟起朵

咁savehk 班友都死啦

原來李嘉誠咁做開始已經鼓吹港獨

中共要捉了人

仲有呢間公司，又黃黑又free，仲有手勢

全部3既都係港獨

利申3台

fLight for 3dom

中央一早想拉鳩佢啦

改名做Third HK

整定佢要企港獨呢邊

直情舉

暗示

擺街個d全部拉晒佢就arm

個個香港人都將佢讀做f音啦 本身係咬利音

李生出名富可X國

李嘉誠D財產遲早都要共產啦

P圖?

自由是屬於世界的

最慘國安唔識分F音 TH音喇...

有KBE添

原來誠哥行得咁前

叫做3 CHINA HK

仲大獲

這樣是国安錯
然後它惱羞成怒直接亂抓人發泄

我返學坐巴士，溫吐free腔講

誠哥RAP

開多間3 china囉

free hk

3 CN

one2free都未見過？

未見過呢個LOGO
CSL 架WOR XDDDDDD

推到比誠哥手足留意下

3HK
DEMOCRACY NOW

難怪呢幾年不斷走資了

naughty )

oh no...........

國安攻緊入長江大廈

溫吐free腔講

溫吐free 腔講

靜啦...手足嚟

一齊THREE HK

打香港

誠哥落廣告

3 HK !!!! 3 HK !!!!3 HK !!!!3 HK !!!!3 HK !!!!3 HK !!!!3 HK !!!!3 HK !!!!3 HK !!!!3 HK !!!!3 HK !!!!3 HK !!!!3 HK !!!!3 HK !!!!3 HK !!!!3 HK !!!!3 HK !!!!3 HK !!!!3 HK !!!!3 HK !!!!3 HK !!!!3 HK !!!!3 HK !!!!

利申 : 不是誠哥打手

放左TG未?

推到上熱門, 要比誠哥團隊手足知道

舉3 hk招牌

CSL先最撚串 開咗間叫做
One2 free hongkong

全民車仔波衫

話說有個鬼佬比黑驚截查, 截查中用有限度既英語問佢做乜.. 鬼佬答work from Three HK, 之後即拉. 罪名犯左國安法.. 完

變做5HK
不過5又係敏感

你發音唔準

情節嚴重，財產充公

梓梓未木

仆街了

手足

元朗一早獨立咗

誠哥走得咁前

最強黃絲

誠仔

新口號
細聲：電話用咩台
大大聲：3 Hk!!!!!!!

推 國際戰線 全民配合制裁
舉報輸入軍民兩用科技設備公司
舉報熱線:

呢個品牌幾年前已經無左，現在叫csl.

免費香港

數字來說
721
831
101
51
8964

你認為可以得番幾多？

香港人實在太醒

原來政治打壓

屌你，正喎

x哥手足

3個香港 仲唔係分裂?

用緊

班著制服既要拉晒佢啦

充公

誠哥行得好撚前

兒登真係兒登，咁既垃圾膠po都有得上熱門，你地都係日日上網打飛機光復香港啦

甲甴王

唔怪得比藍絲話係曱甴王

Free HK!!

呢排仲有冇比蚊咬？

有無得諗 ?

3個香港

你地唔好痴線
唔係因為free hk個音
根本三香港就係搞分裂
只有一個中國
自然的一個香港
咁另外嗰兩個係咩香港?
係外國勢力！

Th 同 F 都聽唔出？

你認為公安識英文？

多謝你出一分力

2G年代..果陣剛有視像通話既3G好巴閉..無記錯就係果陣由橙改做3

我仲記得 黎明來到 拍廣告

終極回血劍：沒收財產！

CLS 3HK

3-HK

有遠見

記得舊年10月有人嗌
three HK pass the act

仲有 three uk
three Austria
three Italy
...
搞全球革命果個唔係華為，而係李嘉誠

勾勾結外國勢力

李手足百國聯軍抗共？

推到成哥出 post回應
退左休就玩下連登喇！

屌 用緊3 唔好拉我

多謝7隻藍絲

Three HK !!!

曱甴王唔係浪得虛名

推 香港自治法 全民舉報警渣有責
舉報資料:

金融戰線 永久離港 和你提清MPF

香港警務處
國家安全處

改做3 China得唔得?

如果佢真係曱甴王
牽涉到咁長時期同巨量嘅人手
根本就一定有好多破綻位可以被拉晒成條線出嚟
就算事後將啲蛇頭滅口都會冇用
習派好明顯至少大半年前，已經义咗隻腳埋嚟
setup 晒整個情報／國安網絡
喺香港啟動得整個國／公安國家機器
基本上整個曱甴系統已經被大幅度起底／跟蹤
上面未出手唔代表唔知，只係要等適當時機，攞最大嘅戰利品

推

全民蒐集以下證據:
不乎合ECCN之軍民兩用科技設備公司
與港中共官員有往來之金融機構帳目

舉報熱線:

你老味 我唔發我 當我 XX

有8隻藍絲 !!

其實佢被封曱甴王，仲留喺香港有冇危險？

幾時開埋上China?

推到誠哥有回應先

誠哥真係好有遠見

口號都唔預啲文盲聽

一向好鍾意THREE，
支持THREE開埋係中國，
THREE CHINA

呢到有冇人 係誠哥d fd
通知下佢 快走丫

推 一國兩制已死
多條戰線要人
香港自治法案 retweet國際線
35+ 黃色經濟圈 快閃文宣
BNO 5+1 提取強積金 特區免簽地位

我好擔心誠哥

走得太前